沈大師：2019港股23,000，只係睇會唔會見18000!!

唔準你鞭cfu

大師你都係講少兩句啦

佢講2019啫，無講幾時

沈大師必勝

又要挾一萬點